逾四萬人預約疫苗特首形容急不及待

4萬人搶biontech

完全冇諗過打

四萬人咁多呀？
問親所有人不論黃藍個答案都係
“等其他人打先啦”
咪睇下呢四萬隻白老鼠點樣

30000黑警+10000公墓員？

好頂癮﹐幾百萬人反對佢就話係少數派
得幾萬人預約就話急不及待

呢4萬應該係俾人落order篤數

應該有廿幾萬喎

做數要日日升架嘛第一日就廿幾萬之後咪冇人

今次又有幾多非洲兄弟book 左呀

有七百萬人don’t give a shit

我有諗打biontech 我見澳洲政府搞疫苗射注射登記冊，我驚遲下唔打無得去旅行

有得去旅行果時先打都未遲啦
根本未夠數據就入臨床階段
行先死先

第一日4萬，估下聽日會唔會話廿萬？

Block government's propaganda!

今次又有咩國家

越遲越多選擇,有得去旅行嗰時
應該有得自己揀打邊隻掛

唔知有幾多住老人院既被登記

支那人自己都唔信支那針

點解唔係14億?

親戚唔係講話自己年紀大就話長期病患
個個都唔想打